簡易低成本普及擊退三毛深藍方法

每次搞親不合作運動，連儂牆 even 機場和平集會都總會有啲三毛深藍廢老廢中出黎指指點點又嘈住晒，但係面對佢地又唔可以郁手郁腳又唔夠佢地大聲，咁可以點做？

只需要一個極低成本又易買到嘅道具即可

登登登～
就係哨子

只要每次佢地搞搞震同嘈嘅時候吹，加上人數關係，哨子聲一定冚過佢地仲可以做聲音反擊

而且哨子極多用途：
和理非遊行可以用黎打拍子、叫口號
打機個陣又可以用黎召喚隊友、作行軍拍子同放信號、多人夠大聲又可以當心理技黎震懾敵人

其實仲有一個升級嘅道具
就係喇叭

但我就唔係好建議喇，因為啲深藍好多時都係上咗年紀，等陣太大聲嚇親佢地又震到佢地耳仔就唔好啦。

一人要一個哨子

嚇到啲深藍廢中廢老鳩都縮